nba球證先係全世界最屈機既職業

完全掌控球賽結果

觀眾都睇到既foul或出界佢地都可以視若無到

吹錯冇後果0壓力

你投訴仲可以吹鳩你t-foul

睇你唔順眼都可以吹你t-foul (例如笑）

公開講球證執法問題仲要比人罰錢

超近距離欣賞賽事

有冇人補充？

有咩球證唔係咁，玩具撚真係玩具撚，四肢發達，頭腦簡單

體能要求係零
坐輪椅都可夠快碌過半場